# MAF-Generator Документация

Скрипт написан на языке `Kotlin` с использованием библиотек:
1. [ZeroTurnaround Process Executor](https://github.com/zeroturnaround/zt-exec) - для кросплатформенного обращения к консоли и выполнения команд.
2. [Picocli](http://picocli.info/) - command line интерфейс, для удобного обращения с аргументами

Класс `Main` содержит в себе инициализацию Picocli, в котором описываются возможные `команды` для проекта.

Класс `InitCommand` содержит в себе работу инициализации проекта, на основе темплейта maf.
Принцип работы:
* склонировать проект
* скопировать все, за исключением сорцов в папку нового проекта
* скопировать сорцы в соответствующие папки, согласно указанному имени приложения
* переименовать использование шаблонных импортов на импорты инициализируемого приложения
* удалить ненужные файлы
* удалить гит из проекта

Есть проверка на правильность введенного имени.



